你到底係咪被時代選中嘅細路？

係時候一齊進化，一齊保護自己屋企啦！

推

麻煩樓主幫忙推呢個整合左既行動PO：

【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰

原PO
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！

高汁文宣

喊撚咗